屌完未？入黎認真傾下解決方法啦！

出面已經好多post講咩問題
政府不外乎都係玩分化、扣港獨、打民生經濟牌
大家現家做既係諗辦法解決，唔係互相指責

入黎傾呀！